點解成日話193廢 明明綜藝都係實力既一種

可能由細到大cctvb不斷灌輸你拍劇 唱歌叻先係有實力
綜藝最多都係獎門人咁樣 響度圍威喂咁
日本韓國好多綜藝節目 造就左好多綜藝既藝人出黎
明明193綜藝好好睇 起碼我係男仔 都鐘意睇有佢既節目
佢重要係error入面最多fans 係有原因
暫時新一代 我覺得綜藝最好睇最好笑個批分別係
edan 岑珈其 193
女仔方面903個阿正都好好睇

33

193又有高度又有樣又識襯衫
33我愛你

強烈要求加33入膠戰

贊成
上季只係客串唔夠皮

佢IG live 先最好睇

不過冇諗過岑珈其係咁好笑

同小動物玩方面另計

姐係諧星

成日都無啦啦懶認真發火話唔公平
但係又幾好笑

好鍾意睇33鳩嗡33豬我愛你

其實賣廢都可以好成功，日本有個叫指原莉乃

芝娃娃，小跳豆

俾POKI 拖累

193係4個入面最好個個
亦係最有觀眾緣

爺爺都係新一代

雖然33唱歌跳舞都唔得，但我好鍾意睇33

以前tvb唔重視綜藝先搞到香港無綜藝人材，黎黎去去都係曾志偉之流，再唔係就賣波

依家viutv綜藝起家先真正培養到綜藝藝人

193 應該有能力做港版光洙

搵食黎講, 綜藝感先最有用

阿正

佢CARRY左全集口罩小姐

193真係幾好睇

我愛193 老公B

193: 知我咩料啦